聽講連登公認最賤嘅職業係sales,咁乜野sales係最賤?

應該都係gym sales同保險sales之爭?

美容，倫敦金，傳銷大撚把啦

健身狗
利申做緊

點解你地係成鳩日都要拍人膊頭話有醒你嘅?

萬寧

電話sales